藍絲簽名支持國安法, 其實咪又係為左個居英權

簽名支持國安法 >> 成功落實 >> 英國出手BNO平權 >> 藍絲可以去英國

明知有個咁嘅連帶關係, 我係藍絲老閪都簽左先啦

邊到仲有得簽？
我真心幫佢簽夠2張紙！